日本學生示威者點樣衝突防暴警戒線！

push

推

同樣三十幾年前 日本嘅抗爭片就咁清 大陸嘅64片咁撚低清

Twitch疑向中共跪低！直播香港示威帳號永久封鎖 輸入1989等字眼被禁言

地理唔同但可以參考
電影一樣 香港人有香港一套
創意係一個重要文化

lm

標清都可以好清，睇你用咩錄同格式

推爆佢！！參考都好阿！！！

但最後係失敗

大碌木

推！

呢個好撚堅，香港有冇咁大碌嘢呢

人地細個有打棒球
掉粒石春都有力過你地